我總不能耗盡一生，換你的一句有可能。

我不是不願意等你，恰恰相反，只要等的是你、等得到你，等多久我都樂意。

只是，那種若即若離、看不見希望和盡頭的等待，我等得夠久了，久到我開始明白，你可能、或者、也許真的沒有那麼喜歡我。

我都不敢用愛這個字，因爲我知道答案很殘酷，就當一切是暴風雨之下的潮漲，總會退。

如果真的那麼難的話，就閉上眼睛，捂住耳朵，不看，不聽。乖一點，我們不要了。

這麼久的投入，我實在做不到灑脫，偏偏還要故作灑脫，我實在不想和你分開，偏偏還要笑著跟你說再也不見，然後轉身時淚流滿面。

放手，其實就是我累了，再也堅持不下去了，或者說，我終於願意放過自己，一生很短，等你的路太長太長了。

不要總想著強迫自己去忘記一個人，越是想忘記，她的影子反而越清晰，所以好好的生活就足夠了。

總不能把懷念弄得比經過還長。

喜歡的話記得多多點讚分享，也不要忘了追蹤我（ig : hkteen.words），謝謝你們讀到這裏。

收皮啦收皮啦收皮啦

做好chem功課未

返屋企拎雷姆個飛機杯打飛機啦傻仔

咁做好未

咁射左未

啱啱分手嘅我睇到喊左